{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000111751",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 토리아이키즈풀빌라앤글램핑"
    },
    "text": "当トリアイキッズプールビラアンドグランピングでは、11月のイベントで薪をお買い上げの際にカイロを無料でご提供いたします。 また、コロナウイルス安心防疫を実施し、お客様の安全と健康のために最善を尽くしています。 入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。 プールビラの温水料金は40,000ウォンで、人数追加時の費用は1人当たり30,000ウォンです。 宿はきれいで快適で、森の中にあって空気が良いです。 短所としては、個別トイレの大きさが少し小さく、ブタンガスの個別準備が必要で、シャワーが故障したことがあります。 しかし、社長と従業員は親切で、最も満足のいくグランピング経験を提供します。 スパ/ジェットプールをご利用いただけます。スパは22時以降からご利用いただけません。ご利用は無料です。 バーベキュー場もあり、利用時間は入室時から22時までです。 一軒家ペンションの場合は、児童と乳児を同伴する際は安全に注意する必要があります。 どの客室でもインターネットが利用でき、便利で高速なインターネット環境を提供しています。 また、プールビラにはプールがあり、四季を通じて水遊びを楽しむことができます。 水温は40,000ウォンで、使用料の他に追加のプール利用料が発生します。 セミナー室は21時まで利用可能で、カフェ「トリアイ」では無料でアメリカンスタイルの朝食を提供しています。 また、簡単なスナックや飲み物などを販売しており、カフェは8時から21時までご利用いただけます。 駐車はペンション内で可能で、キッズプレイゾーンや周辺の観光地もあり、家族旅行に適しています。 周辺の観光地には南怡島、フィバフィンランド、ビバルディパーク、スノーウィーランド、オーシャンワールドなどがあります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "トリアイキッズプールビラアンドグランピングでは、何月に薪をお買い上げの際にカイロを無料で提供していますか？",
            "answer": "11月のイベントで薪をお買い上げの際にカイロを無料でご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "トリアイキッズプールビラアンドグランピングでは、どのような安心防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "コロナウイルス安心防疫を実施し、お客様の安全と健康のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プールビラの温水料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラの温水料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時の費用は1人当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような短所がありますか？",
            "answer": "個別トイレの大きさが少し小さく、ブタンガスの個別準備が必要で、シャワーが故障したことがあります。"
        },
        {
            "question": "トリアイキッズプールビラアンドグランピングのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "社長と従業員は親切で、最も満足のいくグランピング経験を提供します。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールを利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールをご利用いただけます。スパは22時以降からご利用いただけません。ご利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションに子供を連れていく際の注意点はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合は、児童と乳児を同伴する際は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でもインターネットを利用できますか？",
            "answer": "どの客室でもインターネットが利用でき、便利で高速なインターネット環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラにプールはありますか？",
            "answer": "プールビラにはプールがあり、四季を通じて水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの使用料に加えて、追加のプール利用料は発生しますか？",
            "answer": "水温は40,000ウォンで、使用料の他に追加のプール利用料が発生します。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "セミナー室は21時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェ「トリアイ」では何を提供していますか？",
            "answer": "カフェ「トリアイ」では無料でアメリカンスタイルの朝食を提供しています。また、簡単なスナックや飲み物なども販売しており、カフェは8時から21時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には南怡島、フィバフィンランド、ビバルディパーク、スノーウィーランド、オーシャンワールドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "トリアイキッズプールビラアンドグランピングへのご利用ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 804
    }
}